依個符號係咩意思

話說前幾日我去咗國內，咁岩有個地方可以比人祈福，我寫咗張幫朋友祈願。有個人自稱係大師 然後幫我喺上面畫咗個符號 話會更加靈驗。
有冇巴絲知道個符號屬於咩教同咩意思?

精蟲，代表生命力

咪太極符號
未聽過咁會有效啲
道教啲符唔係咁簡單

! 安全？ 冇上水嘅

但係我而家先睇到